搞撚左半年我仲係日日準時返工喎，到底咩叫攬炒？

攬炒唔係指人人冇工開，個個冇飯食咩？
除左黎明行動嗰幾日，我日日如常準時返工放工
加上而家連遍地開花都冇埋，我唔睇新聞嘅話根本係可以活喺平行時空之中
真係唔撚明你地嘅攬炒係想點

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

三毛有部電話就開到工

屌你老母垃圾

五毛港豬

靜啦分化狗

攪炒齊齊留香港

分乜撚呀，唔分化你地又惡得咩出樣？打得嗰班都比人拉哂啦

你都冇做野

屌你老味 你唔好準時返工咪得囉
又或者你唔返工 咪攬炒
個個人團結 肯唔返工 咪成功攬炒囉
我做先啦 咁多野講
做左啦 依家罷工 到你可以啦

我同你唔返工連1%影響都冇，呢啲叫自炒
我講緊嘅攬炒係令到大部分人想返都冇得返